求CSL 共享plan

唔該各位大佬對題，唔好乜柒都copy n paste好唔好...

唔篩選只係亂咁黎，只會令人反感，覺得你做野求L其，唔會放心畀張單你跟！
一個月幾舊水事小，打算轉台但冇晒聲音，電話number都冇埋就仆街

Focus on target customer and what customer needs please

CSL / 1010 600m 全速優惠查詢最抵offer

telegram@cslmoblie